[KPOP大流行]我今日決定用牙災呢條片幫娛樂台巴打們打氣抗疫!

牙災呢條舊fancam,我睇返都好想同佢進行多幾次愛的逼肛!

尷尬到..

咪色

我好想逼肛佢!

正呀...

愛的逼肛..

拉起佢件褸屌裙馬上幹

熊仔超正

牙災應該好鐘意俾我打佢蘿柚

下==做咩...

災好可愛

我逼肛佢既花花!

我温柔咁禁佢上半身响台，粗暴咁逼降佢下半身!

愛的逼肛食字食得勁應棍仲要緊貼埋潮流勁抵死

我金鎗六十準備好了!我金鎗六十準備好了!我金鎗六十準備好了!

災仔

牙災又一次成功令巴打們J到虛脫...咁咪唔洗出街囉! 成功對抗肺炎成功!

SUPER!

色牙災你落十次地獄都唔夠還

我要逼到災仔唞唔到氣...直過終點!